Why耶教咁撚閪 咁撚無道德仲係咁多香港人join

耶教徒會話教會係罪人嘅集中地

湯漢
管浩鳴
梵蒂岡

心術不正，信乜都無用。
耶穌咪佢哋呢D偽教徒釘死囉。

點少得鄺狗

維護殺人犯 邪教黎

著數多

有人奉獻 送錢唔正咩

因為好多人on9

我識唔少耶撚又陰濕又仆街

因為入左教做乜都可以話天主會寬恕囉
仲話天堂有位留俾佢添

利益集團
大把傻閪自己心甘情願奉獻，教會裏面又有朋輩壓力迫你奉獻，啲牧師覺得班友奉獻得少仲可以畀說話佢地聽

香港人班傻閪依幾十年如果肯用下腦，思考下人生，咪睇禁撚多tvb，睇下個世界，就唔會有禁撚多心理缺陷要搵啲濕鳩教會贖罪

因為信耶穌得永生
就算你罪業深重都唔怕
例如香港三萬個連環強姦殺人犯
只要信耶穌 耶穌就會救你

其實我成日見到「信耶穌得永生」呢句
都會忍唔住咁諗
就算我係個大善人
唔單止捐錢做善事仲落手落腳去幫人
咁我唔信耶穌 係咪就無永生

名人高層利用宗教，唔代表低層教徒都係一樣，倒不如話低層的動機反而比較單純，但都當然唔會全部都100%單純啦